Mon緊po嘅阿蛇你哋睇路

三個月前，你會唔會估到林奠會跪，開口講撤回呀？
今日佢仲出力攬你哋，聽日可以為咗保住自己主動成立獨立調查委員會，攞你哋嚟祭旗
自己睇路

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

著草啊！

成立獨立調查委員會係時間問題

其實尋日已經睇到全香港嘅焦點就係警察嘅暴力

大家努力唔好放棄

其實走出嚟篤灰，賣料比報紙賺一筆，辭職轉工，咪幾好

佢哋咁蠢點會諗到吖

要知道政府目的係安撫市民
安撫就係要一步一步咁黎
一開始係保護警察 話監警會有效
之後如果市民依然唔滿意 就可以話成立獨立調查會
跟住抄左一班警察就可以話都要懲罰被拘捕既示威人士
到時兩邊都平衡 政府攞左個道德高地
再出遊行既就會被標籤為得寸進尺
政府分化繼續
政會趨向求安穩
反修例活動就咁完了

毅進仔識閪政治咩, 淨係識叫人守住條閪法,自己就無法無天

如果我係你
不如留一手 救下自己
唔好咩

Push

唔好成日話啲市民想佢哋死
而家有個最後保命機會，咪話唔教精佢

冇錯

佢地自己老婆都未顧掂啦

佢哋就嚟自己都顧唔掂

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

係架, 成班藍衫狗肯定傳緊話高層一定會包庇
必要時為咗自保就推你地去死啦

覺得好多狗後悔揀左呢條路, E+洗濕左個頭冇得返轉頭
條路係自己揀既, 罪行會跟一世

狗隻我相信你咁愛國
你世世代代都留係中屬香港
我希望你後代係呢個香港永不超生 不得好死
唔撚好比我係外國見到你 我call 埋d 鬼佬gym fd打柒你
睇路

阿蛇小心啲喇